可唔可以改左句「尊重前線」

我知道前線面對好危險既野，所以呢度絕對唔係想叫大家唔好尊重前線

而係希望大家互相尊重，尊重哂各線，尊重個活動既本意同精神

前線既付出係好偉大，但和理非既意願係咪次一等？係咪後方既人就唔洗尊重？係咪個活動既原意同精神都唔洗尊重？

同樣，都希望勸退既人，用好啲既語氣，互相尊重

所以唔應該淨係重點尊重前線，甚至唔應該分咩前後線，大家既目標都應該一致啲，前線就其實全部都前線，後線就大家都尊重，快啲散

例如係和理非，就唔該和理非到底
係勇武衝擊既，就核彈都唔割

不過其實大家係勇武上，我覺得已經做得夠好
只係好明顯大家無去習慣，重視埋和理非既聲音

每一次有人提唔同既意見，就彈分化撚，割蓆，要尊重前線，咁對於其他人，又有無尊重過？

希望我呢個小小既提議，唔會比大家覺得我分化

成日都話尊重前線，今日又唔尊重下果百幾萬和理非
我屌你老母啦傻閪留守人士，我識果啲勇武有武力有腦
呢班我唔會認係自己友

對街坊有禮貌
對手足有禮貌

睇LIVE佢地出黎散步咁都係自己友?

所以我都有講，係互相尊重，唔係前線，都唔係後線

抵屌

要走一齊走唔係口號黎

同核彈都唔割係一樣，真係放核彈都唔割

但點解會差別對待，要走一齊走，但總係會有人留？

仲要比人斷章取義，話出聲既人係割蓆

究竟邊邊先係割緊？有無尊重個活動？